那夜凌晨我拖了女神的手

長長的秀髮，瓜子口臉，大大圓圓的雙眼，白哲勝雪的肌膚。天女下凡？當我回過神來的時候，原來同女神同班。

女神叫黃婉玲，係呢班男女比例差唔多一比一既班級度，其實真係屬於最頂尖既一、兩個靚女。

為左接近女神，我日日搵啲無聊話題同女神搭訕。
: 小玲，今日物理堂份功課應該點做架？

: 咪咁咁咁囉

: 不如妳俾電話我今晚再問妳吖？

: 咁煩架，好啦。9123 4567

(小玲成績好，問功課呢個藉口實無死 )

拎到女神電話，搞掂

(頭盔: 真人假事改編，如有雷同，純屬雷同)

F5

返到屋企正諗住打俾女神既時候，「的搭」既訊息聲響起，當堂嚇一跳，毒撚平時無人搵，第一次聽到預設既訊息鈴聲，開頭仲以為咩事。

「黃婉玲」電話屏幕上顯示既係女神個名。

女神竟然搵我？！一睇就出事

: 阿樂，我份物理功課漏左係學校吖，今日教你唔到啦。

可憐天下毒撚心，同女神第一次既訊息就係請我食檸檬！？

唔通女神咁唔想我打俾佢！？

預感爛尾

唔可以參軍

得我一個回你

繼續